連登日報: 個名入面有英、美兩字或已觸犯國安法

咁

振英

又點計

中共黨員不受此限﹐中共對條文有最終解釋權

特權階級不受限制

改為 振精！